屌你老味 個白咪記者 識唔識架 ?

想笑撚死我嗎

推

支咪有D似唱K神器, 係咪真係記者黎

十秒

假架 支咪

唱K 神器扮

何妖比人玩😂😂😂

巴打黎，唔係記者

睇live佢一直用神器屌緊何妖

係無啦啦直條咪比佢

有無link upload gif ?

好撚正呀巴打

笑死

摸晒手咁hehe

連睇三次 睇一次笑一次

應該唔係記者黎 係到撚鳩何狗

撚得好過癮

巴打

屌唱k神器 仲要隊到咀邊

好仆街 我鐘意

佢笑笑口先正
應該下次渣住長既厠紙筒

巴打 cosplay

何妖fans姐 不過巴打cos記者又幾似

推 比大家笑下

好正 笑到喊

笑左

笑撚死

下次拎支木童笛
可能即席吹兩嘴
jam返首封神榜

唔係記者，係普通市民
何君堯自己走出去同市民交流

遮樣啦

係咁隊 笑撚死我 做得好巴打

含啦

笑撚死撚狗咁撚

好撚正

狂睇，狂笑

巴打好野

屌你我笑到收唔聲

Sorry囉 唔小心對親你個窿 我講緊鼻哥窿

呢兩日呢條仆街搞到大家心情咁差
一齊笑柒佢老母

屌笑到我

連登仔黎

鄉土㗎(好似係)

小學雞議員就要用小學雞手段對付

忍唔住笑咗出黎

擺明自己友 笑死

暗示佢講野當佢唱歌....

下次搵人伸條假鳩埋去

邊位香討巴打阿

多謝你比我地輕鬆一下

諗起就想笑

佢仲係到笑

撚狗咁撚

好波

地鐵忍笑好辛苦

撚狗

仆街 笑到腸都跌落黎

光復香港 時代革命

push

撚狗佢

望阻你兩分鐘 簽一簽呢個petition
請求國際人道援助 保障市民人身安全同治安

記得confirm email

光復香港！時代革命！

7.27 元朗
______________________
我要真普選
監控燈柱 社會評級制
幾條人命 黑警橫行無忌

好波，要督鳩佢啦！

呢位巴打一開始已經大大聲問何妖 [你邊到架？美國啊？死番大灣區啦]

笑到停唔到

有d似di2da

佢笑笑口個下好撚正

何妖叫佢拎埋支咪過去架

屌你

有冇巴打覆述何妖捉住支咪之後講乜？

喱啲太小學雞喇
唔應該助長
目的係咩？單純撚一撚佢？
人地正式受訪緊，我地咁樣做只會比人覺得幼稚架咋

你做啲野成熟啲得唔得呀

嘩 邊夠佢幼稚呀

假架巴打黎 睇片直程隊落個鼻度

一人一支唱k神器做訪問

佢答啲野咁on9唔撚想聽咪咁

你咁樣講只會令大家覺得你幼稚

「你做啲野成熟啲啦」

對付on9既人用on9手法
撚狗咁撚就岩

想睇完整版

笑到仆街

邊個巴打咁靚仔

如果個mic頭先前唔小心跌過落pat狗屎上面 會更加有效果

暫時黎講 佢係第一個勇武 痛擊何君妖塊面

下次茶d屎落支野迫佢聞

[緊急置頂] 724癱瘓地鐵

搵次隊條假鳩過去

正式撚狗

LOOP左十次 笑撚死

講唔贏人就on9?

對付無賴 要用無賴手法 下次隊支咪比佢 再藍芽連去喇叭到 較到最大聲 等大家聽佢9up

今日終於笑得出一次

對付爛仔要用爛仔招數

屌係度撚何狗

人手一枝就可以做訪問

唱K神器

撚狗，連自己都忍不住笑

笑死但下次唔好喇 會妨礙到真記者做野

應該下次多左一堆記者

個支野似唱K 個D咪 但係何妖個反應好撚正 [頂!! 做D野成熟D得唔得]

有無完整版

哈哈哈哈哈哈哈哈.......................

頭先何妖接受完真.記者訪問架喇, 仲話that is last question停止訪問
走果時出面有人係咁叫...佢又出去要接觸下市民咁話
記者先跟埋出去

真係記者？
笑撚死

loop左好多次 好好笑

但邊個講：放低啦你？

仲有款咪仲可以噴埋水
係咪裝水就自己決定

太近啦

原來抖m

巴打唱K神器撚狗

唔係 唱k神器黎

我係公司忍笑忍到好辛苦丫屌

應該塞埋入個口到呀嘛

呢把係刀佢就死左

你都係死返入你老母閪到啦
何君妖鞋底都奶，你真係一條可憐蟲
你全家仆街死真係可憐
block撚柒你先唔想睇到啲弱智仔留言
byebye, 你串我唔到lu...傻鳩

巴打好波唱k神器都諗到

係巴士笑撚到全車望住我

903真係我最愛既電台，森美同呢位巴打都好波

比何妖摸手仔

巴打好波

好好笑

用唱k神器仲要講野把聲會放大哂

之後何妖一直揸住支咪講野
巴打走去熄咪 笑撚死

何妖唔止係一個現象 成個人本身就係笑話

有冇完整片

笑到我

大家一定要學習 此風必長商台友都唔夠佢玩

出色

終於笑得出

笑到嘰嘰聲

白咪笑得好正

［戰後集中討論區+開發牛屎村新地圖］7.27香城Online再公測 要傾入嚟傾

你老味上環元朗我睇曬

笑笑口咁對佢塊面

佢講成熟啲啦？

撚狗撚得好

下次用碌假鳩做咪

笑到到

巴打hi

15：30開始

Hi啲屎先隊落佢個口度嘛

下次痴D老鼠膠落去！

講完呢句仲搞笑

好似迪易達

好正

邊個話佢係記者

有無link重溫？miss咗

隊條撚比佢含咁款

對何妖,我諗全香港9成人都支持

屌，笑撚到仆街

好正呀巴打

打返個格仔就fit哂

他舉起了一支大嘢

下次用軟雪糕啦屌

最錯係示威者！

//近日暴力的源頭來自反政府示威，由7.1衝擊立法會，到地區零星衝突，乃至上周日沙田新城市廣場警民的血腥衝突，都為周日示威者突襲中聯辦，其後與防暴警察對峙，甚至新界暴力襲擊事件，提供了合適的土壤和溫度，而遊行的確亦正是依照過往的「劇本」去「演出」。//

cls

巴打好撚好波 撚到何妖

白卡走甩左，捉返無事啦。

Sorry ， 唔小心負評左

笑死我，仲要一出尼握手個度笑左

喺街笑咗出嚟

笑到噴飯, 支唱K神器

我睇咗兩次先睇到係唱K神器
好撚正啊屌

係商台DJ 同員工等何妖出黎玩9左㗎

好撚好笑

笑了

有冇人聽到 唔好撚隊埋黎

佢撚你就得
你撚番佢就係幼稚 咩道理

中國政權動用恐怖份子、黑社會去無差別攻擊平民、孕婦、老人。

中國政府動用黑社會血腥鎮壓示威可恥
中國政府利用黑社會製造白色恐怖可恥

中國政府動用黑社會血腥鎮壓示威

#劍指中聯辦
#劍指中共

何君堯叫人做野成熟D

:/

正

光復香港，時代革命

返工笑到仆街

超好笑

［我都要攬炒］超合作運動 之 全民幫林鄭監察僭建及霸官地問題 以助香港釋放潛在土地供應

笑到失控

小學雞議員同小學雞手段撚佢
有咩問題

笑撚到飛天

條友連係立法會都可以小學雞啦

蘋果日報：一批市民於港台門外等候何君堯，剛下班的森美（藍衫）亦在場。（網上圖片）

lm

下次應該扮跌倒，一嘢桶落去個嘴到

大家好似幾期待何妖含L樣

講小學雞有人比得上佢咩

完整版笑到我痴線
無人多謝你啊垃圾

係咁loop 係咁笑

能成為密友大概總帶著愛

苦中一點甜 903好波

畀人撚

笑撚到仆街

癲還癲 佢有膽過班官

好好笑 15:30打後loop咗好多次

佢係咪間接認同黑社會係兄弟
條友屌佢同黑社會係兄弟
何妖話：咁你就係我最親嘅兄弟

Push

這是正識錄用的記者嗎

佢揸住唱k嗰啲咪

應該扮企唔穩一野隊落去
咁樣太明顯 仲要笑笑口咁

笑撚到癲左

白衫男子係咪之後講 唔好挽啦？
好小學雞 我好中意

邊位巴打人少少出黎認左佢

巴打好撚正笑到仆街

成件事都好好笑 越隊越埋佢個到 忟到妖左下

好有以前上youtube 睇法國佬整蠱人啲feel， 膠得嚟好好笑

好小學雞,但我中意

撚鳩佢

俾個屎泵佢吖嘛

我係公司笑出聲

迪2達咁既樣

笑到癲

何妖仲要捉住佢隻手仔叫佢成熟啲